【出現了】 南亞裔組織 尖東街頭攔截途人 宣揚伊斯蘭教

南亞裔組織 Muslim Council of Hong Kong 香港街頭攔截途人

宣揚伊斯蘭教

長達40分鐘

想睇蛔教vs法輪功

當人多應該會組團通街叫女人著黑袍，之後迫d學校唔比用豬肉做食物

蛔教vs法輪功vs青關會vs摩門教

大混戰

歐洲

nono

係要halhal 清具食物pledge

無本生利 好好搵ga

全球化 陰啲陰啲最陰濕

摩門教正常野黎

屌 好不安

你一定係未見過摩門教鬼仔吊靴鬼咁追住人黎sell
煩過烏蠅
會追住人黎sell 嘅
一係就賣假野
一係就呃人
一係就邪教

屌你老母點解香港會搞成咁
蛔比蝗更令人擔心
蝗至多炒貴曬d樓
蛔隨時變恐怖份子炸9死你

竟然仲有班左癌係度吹奏伊斯蘭

大6都好多食物有清真兩個字，根本已經打橫行。

蝗依家係人見到都屌左先
蛔就有班人同佢地講包容

東亞病夫

並唔係浪得虛名ga

by CBN

The value of the halal food market in France alone is estimated at $7 billion, and has doubled in five years.

正呀 香港越來越亂
希望有朝一日見到爆煲

痴撚線
溝淡香港人

到時唔係爆煲係爆炸

全世界都比佢地溝淡緊

我覺得香港做「非清真」食品大有市場
保證冇唸過經 由純正港人處理 食得安心

冇啦冇啦，南亞要佔領香港

返大6買支蒙牛飲，你會見到有清真logo,好多食物包裝都有。
D網民鍾意叫佢地綠綠（好似係），果D執法部門都唔敢得罪佢地ga

加埋：錫安教vs耶和華見證人vs東方閃電

佛教 耶教都話

好人好姐點會信伊斯蘭教依啲低賤野

創價學會

周街宣布恐怖主義 屌你老母

條友上過viutv喎，kb個節目

屌你老母香港警賊所謂嘅反恐原來得演習

靠你班契弟打手真係死撚得

平時俾支那人搞仲未夠

for the sake of allah

我撐飛天意粉教既

成個傻仔咁比阿差撚,如果起街見到一撚定當問卷西咁一野格開佢,佢打人就佢大鑊

死窮撚唔係驚俾支那人炒貴樓冇屋住反而驚俾恐怖分子炸死 講真窮撚死左最多咪重刷 好事黎添呀

allahu akbar
學定呢一句

伊斯蘭教真係全世界最低賤既宗教
人少就要求人地包容
人多就話要殺哂d異教徒
激進同溫和既分別在於有冇帶炸彈係身

邊有市場 你叫港女包到成隻種咁點上IG收兵

只露對眼

睇黎都要復興華人的釋道儒三為一體式民間信仰

錯字自

哦你報警啊，先生你宜家係邊樹啊

耶撚呢
加埋先係混沌世界開端

佢地既教條係唯我獨尊 其他既人種都係奴隸

伊斯蘭教=/=isis

同埋香港人咁實用主義，屌佢阿拉要唔知幾點停低祈禱，阿叔話阻人搵食猶如殺人父母呀
穆斯林學下澳門年年派一皮就會有人入既

同埋的港女霸權咁勁，你叫佢地依附男人？
佢地臭起塊閪俾的穆斯林瀨就有

殺晒佢地啦

信左有無得屌差妹？
係咪可以有幾個老婆？

有分別咩咪一樣咁濕鳩 鍾意作奸犯科既人先會信

有d勁大波

Google下佢地既教條啦屌你老母

聽左一半無耐性
有無人可以講下條片佢最後講左d咩主要野

其實耶撚咪又係周街傳教

多謝難民之父張超雄 公文袋 同大愛左膠

佢地幾時先番印度食蕉

所以除非好滋擾, 否則應該係合法

如果因為宗教內容而拉即係宗教歧視

Allahu Akbar

大家見到一定要報警
話有人宣傳恐怖主義
雖然報警係無乜用
但起碼要比班蝻知 佢企街宣傳要惹來麻煩

最好就講埋有人情緒好高漲 似唔受控制咁攔截人
差佬會安排衝鋒隊黎 渣撚哂盾牌咁

伊斯蘭教既規條根本係同文明社會格格不入 , 係以前封建時代既產物

唔食得豬肉, 特定時間朝聖, 仲有好多男性女性規舉

邊個人生於文明社會仲去信呢d 野自我束縛真係 on9

攞舊豬肉掟鳩佢會點

唔淨係伊斯蘭既
呢啲低賤行為憐近地區都一樣

炸撚死你

又關港女事 死全家啦柒頭
係又屌唔係又屌

之前有單，高速公路收費，個回教徒唔俾，報埋警，個回教既叫埋班教徒圍個公安，個公安下跪道歉。有埋片，不過好快被刪。

你分唔分得清印度巴基斯坦

香港無宗教歧視

好難想像到香港人會聽佢講半個鐘仲要企係街

其實佢地有錢 即刻大把人信

報警 非法集會

香港既真正極右政黨幾時抬頭
歐洲都只係難民入侵已經搞到極右掘起
香港又南亞又支那又伊斯蘭都仲係冇人出聲
唔需要呢d咁垃圾既所謂多元文化

戰場上啫
被回人統治嘅不信者異教徒要交多d稅

其實都係跟番舊約聖經唔食豬肉

其實連登唔少呢種思想嘅人，不過人地鬼佬敢拋頭露面出黎做，香港人剩係識網上屌

幾好，我支持真主
反gay，女人蒙頭 ，一夫多妻
連登理想宗教

至於禮拜、戒豬就是撚旦啦，信佛都唔一定食素，信耶教都唔一定唔做壞事
公係我贏，字係你輸
豬持伊斯蘭教 女人唔蒙頭係不忠 女人比帽人戴要死刑

其實古蘭經無要求女人蒙頭

「你對信女們說，叫她們降低視線，遮蔽下身，莫露出首飾，除非自然露出的，叫她們用面紗遮住胸瞠，莫露出首飾，除非對她們的丈夫，或她們的父親，或她們的丈夫的父親，或她們的兒子，或她們的丈夫的兒子，或她們的兄弟，或她們的弟兄的兒子，或她們的姐妹的兒子，或她們的女僕，或她們的奴婢，或無性欲的男僕，或不懂婦女之事的兒童；叫她們不要用力踏足，使人得知她們所隱藏的首飾。信士們啊！你們應全體向真主悔罪，以便你們成功。」

你死啦，古蘭經唔準翻譯架 小心係街比人燒死

on 9

林彬

極端主義

認真伊斯蘭教咪即係耶教分支
一個先知太廢，比人出賣釘死左
另一個先知醒d，識得控制人心
大家都係一神倫，信同一個鳩神

古蘭經話耶穌無俾人釘死

屌你老母閪 比返你

其實同可蘭經咁出既, 係摩門經. 條壽頭話神比左佢呢本書世人.
但係摩門教無話叛我者死 (利申: 我係摩門教領左洗)
相反一樣世俗化連四個老婆都唔推啦.

有興趣知道呢家呢本 "可蘭經" 既由來可以自己 Google
當然, 你信就人地講咩都係假.

但係我係呢一刻睇到既係, 大多數回教國都係窮同好多苦難.
相反佢地敵視既"反回國家" 人民不停追求改良生活同人權

1.古蘭經咪就係一班基督教「異端」扮鬼扮馬喺山洞讀d經文俾個文盲聽
2.你知唔知好多回教國家盛產石油？非洲回教國家苦難多數同耶人有關

個教本身唔係問題
係d人信到走火入魔去殺人先恐怖
同埋女人要著袍真係on99 好肉酸

嘩屌

咪又係Abraham教
3個分支都信舊約，各自用自己角度改進
如果跟足舊約咁，個鳩神咁撚惡，全地球滅左幾百次都似

終有一日搞到香港真亂嘅時侯啦 香港人就會群起郁鳩佢哋架喇

到時我一定大大聲同班友講大愛

Halal唔係 halhal

同化撚召喚

其實俾得耶撚傳教
點解又唔俾回人傳教？

係Allahu akbr

同佢講fuck you IS dog

耶教唔係邪教？

話係耶穌斷氣前一刻真主將耶穌塊面換左做猶達斯塊面嘛

信呢啲邪教真係好撚反智

1.會
2.唔係

梗係唔等於isis啦

仲有al qaeda 同 Taliban

巴打想玩打電話去愛群道清真寺仲好玩

中共搞到香港大亂
香港人群起郁鳩中共未??

秒殺

咪撚弱智啦 唔食得豬肉
你老味 大自然有豬呢樣動物 生得係食物鏈入面預左食或被食
咩宗教唔食得豬肉 食豬肉違反教條落地獄？ 即係宗教違反大自然定律。 你可以自己*自由*咁選擇唔食豬肉 或者養豬都得
但係受教條影響而唔食豬肉就on9
如果神整隻豬出黎 人唔食得 咁整出黎托柒咩

利申：無神論者

香港既右翼政黨
一係比共產黨迫害
一係就憶泛民出金手指出到死

耶教原教旨主義佔幾多%
回教又幾多
天主教比中世紀進步左幾多
而相反蛔教又比中世紀退步左幾多

小心佢地嬲起上黎
拎把真既出黎

你想歐洲左膠耶教徒做鄰居定土耳其世俗化蛔教徒
蛔教本質就係保守同原教旨主意可以將一個個世俗國家
變返中世紀國家
土耳其將會係下一個
凱末爾辛苦建立世俗國家
100年唔夠就開始變返保守
當年伊朗伊斯蘭革命後過10萬婦女抗議保守政府
今日係土耳其再現
而中亞前蘇聯加盟國就算經歷幾十年打壓宗教
宗教影響力減少都慢慢走向保守
我真係唔認為蛔教會建立到一個長久世俗現代化國家

IS

最好耶回都不准向18歲以下人士傳教

新舊教戰爭打撚到傻鳩左
愛爾蘭同英國
三十年戰爭

三十戰爭已經係17世紀事
19世紀歐洲民族主義興起
仲有乜宗教戰爭
愛爾蘭同英國根本係政治同民族問題

雖然唔鍾意南亞,不過咁做好似好柒咁。

見到出面你開一個POST
我唔係耶撚

兩個都係殺人唔眨眼嘅宗教

唔係話你

太好了
我們的真主終於壯大